42蚊走咗1772 .......

點知

仲追唔追好

追